邊間銀行既App最廢 ?

渣打，登入見到佢個幾隻爛鳩船就火撚滾

HSBC 得勁少手機用到佢個手紋

但唔洗卡atm拎錢好神

渣打

渣打 公認

渣打for sure

東亞 幫你account打星星
一定要電腦版先睇到完整既number

痕身

恆生

創興
南洋

東亞
on9 app

citi
㩒去信用卡優惠會彈app

中銀，其他銀行app點廢都起碼有個app用，但中銀如果你無儲蓄戶口只有信用卡係用唔到佢個app的

Ccb
On9 keybord

咁邊間唔廢？

係囉
好方便

交銀

點樣用啊

同網買ver 一樣
apps 只係web 既入口
login 完入去, 全部load 既同web 版一樣

大新

ocbc wh..

渣打個19 app好似仲check 唔到信用卡回贈
仲要股票死都要分第二個app

渣打其實睇到係有改善ge

渣打改善左 碌左外幣唔識顯示等於埋港幣

其實做法唔同姐, 不過其他行都有獨立股票app

X2
Link返去web page

渣打
無得連去官網

恆生，一定要用wifi先用到

我未用過渣兜之前都以為係

痕身
要記3個密碼

不出意外，所有銀行出晒黎

我無其他銀行戶口，所以唔知，只係得獅子銀行。
有冇清用緊佢哋嘅app ?

我部機係Nokia 6, Android 9. 用緊佢果app , 勁lag

你set左用指紋login之後其實一個密碼都唔洗記架喎 而家咩年代呀

PPS
工商銀行

無生物認證就是廢的

咁多人提渣打
渣打app近期推新功能 感覺上好過之前啦

我都覺得渣打更新完幾好用

渣打新版其實ok

其實不如直接問大家用邊間銀行

以為自己返左去90年代

係得用app拎錢feature好
其他一樣閪
特別係stock trade
dllmch

工商 唔可以用自己手機keyboard 又唔save pw
HSBC 方便好多

大貓同支銀算幾好

DBS

新feature係ok嘅
但舊有feature無改過
個app變左新舊撈埋一齊

係, 唯一缺點係無撚左指紋,S7 轉左S10 之後得佢一部仲未用得返指紋

ICBC

citi
個死人圈轉十世先load完

問題係，你要搵個指紋功能出來證記咗先，才有得用。
明明電話是支援的型號，有些電話可以，有些電話唔可以。

你係都要提生物認證，鍾意用恒生，都唔洗咁sales人，三組密碼真係永世難忘，仲衰過渣打

HSBC都未得啦

ICBC
硬係鈍下鈍下咁。

仲用緊指紋喎

諗到用webapp做網上銀行真係細行夠膽

一定ccb 個轉數快可以撞彩咁90%用唔到

恒生 次次都要打id 同兩個密碼
又load 得慢

同一間銀行 ios 有 android 好多都冇

認真HSBC個app幾好用 個介面幾好睇
中銀就不如炒撚咗班IT佢

間間都屌
不如講下邊間好啦

stock trade我覺得ok呀, 尋日開市追熊即日仙都有賺

渣打app終於可以睇到月結單

要打密碼login已經唔想用個app
遑論入面有d咩功能

boc，用chrome直接登入仲快過app

屌sony xz1 compact都唔用得指紋

其實唔明app同網頁版有乜分別

巴打s10+ 用緊指紋login?

hsbc s10+ 指紋好似有左個幾禮拜，而家我都用緊指紋login

Iphone 6s

有無邊間細行的eBanking/app無咁廢??

恒生同渣打都戇鳩鳩

dbs ideal 垃圾app 轉3-4分鐘 跟住彈埋你出去